求撚命

同groupmate諗左成2個鐘都諗唔到條social science 既題目黎做 大家幫下手諗下d idea

自己功課自己做啦